大快活可唔可以寫明邊間分店有邊爐打？

好多時出街特登search附近分店
搵完一大輪去到先發現冇邊爐打
強烈要求大快活喺官網標明邊間先有邊爐